有冇人銀行長期唔過4位數

點先可以儲到錢
今年已經25歲
銀行連十萬蚊都冇是否失敗
有冇巴絲都係一樣咁既情況

咪撚成日買野囉

已經好慳

唔過4位數唔係連1萬都冇咩？

4位數
但10萬都無
你係咪開post撚D長期無4位數既人

認真答你
一係搵得少 一係儲得少

Breakdown 你每月收入支出 大家研究下？